香港係俾英文累死，應該要學日本，只用一種語言

只用英文

只用廣東話用廣東中文

樓主個名反映一切

以前司徒華都在其專欄中提出行翻譯制。

同意

明顯樓主英文差
英文打救粵語至真

咪撚戇鳩啦

中文都唔係好啦

三文兩語害左好多人，應該一文一語，英文

正一小學雞,又係普教中出世既廢柴
英文we trust

英文就夠 禁支語

學日本夠唔夠你走遍半個地球？

學英文係為自己

英文主導全球知識
唔識係真係幾柒
相反中文背後文化垃圾
唔識中文損失不大

中文文化垃圾=識中文係垃圾?
你條ON9閱讀理解合唔合格?
你D大中華賤畜世世代代都做中國人呀

當一個講中文打中文既人
去瀨異國語言既鞋真係幾撚柒，抵你做華人黃皮膚